呢個時候，應該去油塘宣傳冇症狀唔需要戴口罩

學Matt 哥話，支持政府，支持警察，冇病唔撚洗戴罩

識玩梗係派口罩
引堆廢老出嚟互相感染

但唔該黃店
咪撚再黃藍不分亂鳩派
留返畀古天樂/民賤聯
呢啲藍屍做得嘞